（純發洩）要我同班港豬一齊死我真係好唔甘心

話說小弟熱愛行山
FB入左一個叫香港行山xx之友既group
今日個group十分熱鬧
因為有谷友post左毒瘤個政綱上去
有一樣係話發展郊野公園
點知個谷主del post
仲要講親呢單野都踢出group
又話行山group不講政治
屌你老母行山group講郊區政策都要踢
仲有好多人話唔好再講政治，還我清靜山頭
我真係唔知嬲好定笑好
人地而家踩撚埋腳入嚟話山都唔俾你行，有人出嚟話反對，港豬仲可以話你唔好搞搞震啦，仲要谷主話不搞政治但自己玩政治係咁踢人

一句講哂，香港無得救我一早接受左，但同班港豬一齊死，我真係好心酸

佢地只會成個山比人產左之後係度嘈政府唔應該産山

未真正剷走個山d人咪唔理囉
好多野都係咁
係要食左舊屎先發現舊屎難食
但明明一早有人警告提醒過啦
慘在一早知舊屎難食既人都要被捆綁一齊硬哽
雖然係會好唔甘心
但生活係同一個地方就係共同承擔制
無論想定唔想

其實比起幾年前
而家逐漸多左人知道舊屎係臭既
亦多左同路人一齊諗辦法/行動去消滅d屎
都有進步啊

何況每個人被觸發發現舊屎係難食
甚至決心幫手清屎既事件都唔同
可能係水貨
可能係雨傘
即使佢地今次唔係因為個山
他朝有日都可以因為其他事情而覺醒既
Anyway
漫漫長路
灰心一下好啦巴打
大把屎等住大家一齊清